probleme dans createEvent = ça devrait aller dans Home après avoir cliquer sur
crete, masi je ne comprends pas ça marche une fois / 10, j'ai tout essayé
ce qui me dérange c que des fois ça marche, dès fois non
j'ai essayé de tracer l'erreur mais ça marche pas